癡線 而家譚仔外賣個米線底好食過三哥好撚多

真係撩得開啲米線
同埋有口感
唔會太幼
小辣唔會唔辣
睇嚟要轉會了